有冇人爆左伊蘇8？ 有冇咩隱藏野

我一週目當中， 唔想睇攻略

但想問中間有冇咩需要留意，例如對答既選擇有冇影響結局， 隱藏武器同注意事項（例如有任務一排冇理就消失左）

謝謝！！

push